[I/A]瑪奇mobile 23號正式開始？瑪奇老屎忽召喚！

希望依隻瑪奇可以帶比大家3個月歡樂啦

知唔知係大陸版定官方嘅？

呢隻係大陸既
不過都會玩下睇下點既

其實我覺得又唔洗咁介意係咪大陸既
依加市面大把驚係大陸研發。
分分鐘仲耐玩過啲日本驚

宣傳片已經勁趕客姐

我未睇

10點開始

等原廠韓製瑪奇m啦，支那呢款垃圾黎

入得

唔好再推呢個post la, 今日出果隻係 瑪奇山寨生活
瑪奇mobile 都未出

雖然beanfun係垃圾
但隻game本身仲好地地
有人唔做走去玩山寨仲好意思講老屎忽搵回憶